根據黑狗logic，今次係狗王擁有懷疑爆炸品

班狗仔拉人封屋未？

灣仔警察總部接獲懷疑危險物品包裹。

據了解，今日灣仔警署收到一個包裹，有職員拆開時包裹內有電池，並且出現煙冒，而信件收件人則為警務處處長鄧炳強。爆炸品處理課接報到場處理。

灣仔警總接冒煙包裹 收件人為警務處處長鄧炳強